\section{Commission / Section}\label{sec:article 20}
\par \quad En fonction des besoins, le conseil d’administration peut décider la création de postes particuliers, de commissions et/ou de sections permanentes ou temporaires non dotés d’un pouvoir de décision. Il détermine au règlement intérieur la composition, les compétences, les attributions de ces postes, commissions et/ou sections et leurs modalités de fonctionnement.
